剪交通燈電線真係好屈

白衫又搞事

成班剪完就閃 守都廢撚事

班牛尿仔

咪剪錯220v炸死你

白衫又搞亂香港

電死人架

220好閒咋 買把蛇剪
利申：電氣部

咩叫蛇剪

剪條火線 紅/啡色
直接將條火線掂落地
應該成區冇電

分開剪，唔好一次過剪幾條就冇事